香港麻雀有冇App可以好似PPPoker咁約局

即係類似PPPoker啲俱樂部咁Set玩咩玩法玩幾大咁，然後啲籌碼係俱樂部獨自計，方便同啲Fd計番輸贏咁。

有
開心鬥一番

有無tg group 一齊玩?

無

想join

要夠4個先得唔可以兩個識既搭路人

你地咪開個tg group 加一齊玩咯